不如去金鐘黎個大和解

去完黃埔大家要去金鐘玩下啦

去撐警 正